火箭無夏登2勝0負，有夏登2勝6負

夏登迫切希望離開火箭是因為他覺得這幫隊友無法幫助他贏波

無夏登9連敗

牙活燈神嚟

火箭無夏登勁到排西岸第二
不過係由尾數上嚟